屌你老味MK仔連坐監都要放上網 真是好威呀！！

我宜家決定寫信俾細航

cls

唉玩撚完啦

Old到唔知幾多年前 條仔做咗人老豆未

木村小軟

笑死

冇電話用囉 陰功豬

唔好笑我大佬OK？

有con屎鞋著

你死啦樓豬 半年後你唔好比我搵到你

咁難得 寄返張post card 黎啦喂

正

一人一信

應該判咗等過界，又未換衫未有包頭

藝高人膽大

應該係初生之犢不畏虎

好似識佢

細航 我地一齊寫信俾細航啦

勝和仔入去比爆菊啦

寄封粗口信比佢

點解張圖會咁濛 好似幾廿年歷史咁

小軟

Fb仲未有得like comment

幾年前咖喇

睇錯 自膠

有冇人一齊寫信笑鳩佢？

差館拘留所嚟架

大佬
一日大佬 一日大佬

寫信比佢

我真係想笑鳩你多啲 啱啱放監

Like代表咩

屌

寫信去屌佢老母好冇

隨便笑啦

睇到個正字笑左出黎

沒有試過的人生...

醉瞹坐牢

on99

岸狗崽

出黎改名做
堅系坐監
定最薆坐監好

月經圖

挽撚完la